不能讓義士白死...應點做

聽日出嚟行喂

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

行就一定

踏上烈士為我地鋪設 自由同民主嘅道路